[大家還記得嗎?] 不割蓆、不譴責、不篤灰、不流血、不被捕

大家仲記唔記得時至今日我地仲keep到繼續呢場運動嘅信念係咩?

不割蓆、不譴責、不篤灰、不流血、不被捕

兄弟爬山 各自努力
以現時形勢要做到不流血、不被捕似乎有d困難
但係有三樣我地絕對係可以輕鬆並且要堅持做到
不割蓆、不譴責、不篤灰係呢場運動嘅核心價值我相信無人反對

依家出面有好多分化post
我唔知係3毛嘅例牌夜晚帶風向還是手足嘅真實諗法

如果係3毛帶風向只證明一樣野
就係我地對家真係好驚
3毛帶風向都唔係始於今晚
次次有遊行前都必然出現
大家都無俾人拉走 係咪?
我相信大家仍然可以保持獨立思考

如果係手足諗法
大家必須係當一個意見咁看待 唔好盲從
必須要經過自己嘅大腦去諗一諗
亦都要尊重各位手足嘅想法
兄弟爬山 各自努力

和理非嘅你
千祈唔好又左膠化
你今日仲同人講打不還手係無可能嘅事
尤其是經過元朗一役
我亦都理解你地嘅意見係唔想手足受傷同埋怕影響民意
我亦都唔支持入村 但人不犯我我不犯人
打必還手就係咁簡單 同時亦都係為咗保護同行者

勇武派嘅你
香港人嘅憤怒係一種共識
唔好以為淨係得你好嬲
和理非手足都係給予一種關懷
同時由6.9到今日 或者再早d由雨傘計
大大小小嘅衝突我相信已經成為一種寶貴經驗
足以你地喺前線做出可靠決定
我絕對相信你地

大家仲記得矛盾論嗎?
勇武派係和理非嘅矛
和理非係勇武派嘅盾
2014年和理非輸咗
2016年勇武派輸咗
2019年兩面互相配合香港人先可以有咁大嘅力量
如果依家先嚟分化你覺得可惜嗎?可笑嗎?
對唔對得住各位烈士、義士、死士?
我在此懇請 大家要相信對方

最後我想各位聽一聽LMF嘅揸緊中指
聽清楚睇清楚首歌嘅內容

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切
正正就係矛盾論

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理

不自由 毋寧死

妥協最後 失敗者只會係你
不能容忍 世界變成咁
犧牲幾多 揸緊中指我道理

各位切記切記
不割蓆、不譴責、不篤灰

兄弟爬山 各自努力

727元朗見

推一推

歡迎各位討論

學Rock Gor話齋
鍾意嘅俾個like我 唔鍾意嘅入嚟屌7我

光復香港
時代革命

push

推

一定要推

光復香港 時代革命

今次要用和理非，勇武暫時讓路一次先
留力728港島西

收撚皮啦

相信現場智慧 不受傷 不被捕 不割席
光復香港 時代革命

每晚都會有五毛分化 照舊冷待 用力推有用保護手足既post就得

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

光復香港 時代革命

齊上齊落
對準政權

推
大家要保持獨立思考

依家政府切乜都冇用

對準真雙普選

再要求特赦義士

推
光復香港 時代革命

be water

不割蓆
不譴責
不篤灰
不流血
不被捕

人既是人 有責任有自由決定遠景

Push

推，兄弟 爬山

和理非遊行，勇武護航

冇話過要打不還手
但係要唔追擊同唔入村

推推推

推！！

啱啱睇post話728唔批不反對通知書

屌你老母正式宣佈不反對通知書成為廢紙

亦冇權阻止香港人集會遊行

727 728大家一定要出嚟

繼續對準政權 光復香港

728大家繼續出嚟

大巴大巴醒落班狗度

以為咁就嚇得驚香港人

相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不阻止
兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

不割蓆、不譴責、不篤灰、不流血、不被捕

兄弟爬山 各自努力

我相信香港人的智慧

推 早d訓 聽日見

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

推！！！！！

相信前線手足好緊要呀各位

直接影響士氣㗎

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

一個都不能少

準備由港島東去大西北行街

依加警察同特衰正苦有矛盾，和想非為上策，、如同鄉黑勢力發生衝突，就模糊了焦點。

睇錯咗你話由港島東行去大西北

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

推到公務員罷工

推

絕對支持前線手足

唔好俾人分化到呀咁多位同路人手足

千萬千萬唔好分化呀

推

不分化好撚重要

推上去唔該

呢兩日好多分化post

慎防左膠散水
踢走社工大台

不割蓆、不譴責、不篤灰

728上環見！！！

推呀

唔對路呀各位

太多分化post

推呀推呀推呀

我地唔可以輸俾班網軍

俾like ge連登仔幫手推post唔該

再推

不責罵

一推再推

或者我唔認同你講嘅嘢
但係我誓死捍衛你講嘅權利
齊上齊落😭😭😭😭

.

推呀

不割蓆、不譴責、不篤灰、不流血、不被捕

團結

各位要團結一致

推倒政權

pish

槍口一致對外

pish this

不割蓆、不譴責、不篤灰、不責罵。
不受傷，不流血、不被捕。

團結先能夠成功

今日三點上環等